有冇90-93嘅巴絲入嚟傾吓計？

請用不推文 thank you

你咪釋果定

Well noted

appreciated

尼馬永遠都上唔到一線

係我心目中一線架啦

咁都得

其實現今球壇黎講 尼馬一線架啦

技術佢係有
但心態上唔似丙朗同美欺咁

其實心態都進步左好多當然比以上個兩個差啲

留名

拉

LM!

做咩

想見

jo sun

早晨呀

講嘢呀喂

早

冗員又唔見哂?

唉 g menu la

Hi 早晨

Wfh

早，又係唔想起身返工既一日

邊有咁多識女方法

返緊未

同2

今日都ot架啦

選擇遲啲返是正確嘅決定

日日都唔想

邊一個發明了返工

食飯未

食物熊貓送緊黎

有沒得平

叫香港優秀大都會大學好聽d喎

點改都唔會好聽 信我

有gimmick

今日有間日本野做左限時優惠

想吃日本嘢

jo

工已收

今日冗員唔多

收工

公司隔離工廈有partyroom好似，聽到有人唱K

今日收咁遲？

你個面都有架咩

又夠鐘訓覺了

有
唔知啲人點出返市區

想食

肚餓到咁?

咁又冇，收工前食咗野

督佢灰啦

人呢?

死哂啦

係到

佢哋點死架

眼瞓

早晨

捕捉一隻水水

早晨各位

未，仲懶得郁

等食晏啦我都

我食完了，被fd突然放飛機

咁慘?

早呀

聽日先

後日返工

聽日我都出去同fd 食lunch ,
今日好彩我仲未化妝著衫，跟住我朋友話約左第二個朋友

今日個天陰到

又冇人啊

1

2

3

本post已死

唔係hea的話即刻10連

瞓前上水

Goodnight

星期六日永遠冇人

你過晒鐘啦喎

你夠係

夜晚五點，聽到隔離播歌，好似miku把聲（但首歌唔識）

我5點起身

我瞓唔到

沖個熱水涼試試

熱醒一身汗

個set好靚不過未影完相支爉燭就熄左
叫佢比多支佢就就咁點番舊個支（都燒哂咁滯）
未唱完生日歌未吹到又熄埋 最後都係吹唔到

好好食

搭返黎個程巴士有人開左隻氣窗
當堂冷氣都唔使開

打卡一流

又冇哂人

白日酗酒

又飲?

不要說了

班印度死仆街
食屎啦去

好過你上次個鐵板燒

諗唔到有咩地方好去

屌 信用卡俾人渡用

簽左成皮野雞票

即打去CUT應該CUT到?

停左張單 cut埋張卡

好好多

係 港女勝地

係呀食完都好飽
加埋沙律，熱朱古力

空氣流通

晚上好

冇人啊

正常狀態

仲以為你又飲

飲完啦，下晝去有食牌既吧飲一陣，但六點都收皮

早晨呀
咁又放完兩日假

幾時一齊hh

一線啦
美朗係神枱級

大家唔洗返工?

冇錯

本post死咗好多日

我返嚟啦

Hi

舊big6齊失分

我廠降班未

想念熱鬧的日子

尼馬又傷

你幫佢踢

雞左阿迪達未

呢次唔係射波了

等多3個字放飯

我幫到佢踢我洗打工

條垃圾

冇用google map

上水

如果一個人行 要小心d

全部都係甜野

正喎 邊間

咁都好d

ATUM Restaurant
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 尖沙咀河內道18號K11購物藝術館1樓101B號舖
電話: 35861959
=====================
恒生信用卡冬日激賞賺額外高達$1000 Cash Dollars!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

係
個晚企門口食左呢個（無影低 openrice copy)

就無食其他野了

Thank you 過2日去先

收工未

Rich

間唔使都要對自己好啲

一個鐘後

學唔識

唔識對自己好?

你幾點唔做飛機師

4個字

明絲航班只為你服務

我嘅間唔時可能係一年得兩次
甚至幾年一次

個set兩個人份量包兩杯野飲
+20轉cocktail
+68轉champagne
平日2-5pm先有
星期六日 12-5（勁full）
好彩上星期早卜 如果唔係就無得食

成日見人打卡

好似好甜下。。。

應該要book

糖為主要能量

香蕉，巴西莓，coconut cream, protein powder，女士減肥食物
不過比poke bowl更加貴，成舊水一碗

好彩個日唔凍。如果唔係應該5點幾cwb食poke bowl算
係街邊食要食風

係囉
但gf po ig就好多人問佢係邊度食
不過執左個間atum dessert好似仲靚 雖然似乎得個樣

要，依家20，25，26已經full哂

我上星期一卜，剩1點同3點

只係覺得食完之後要減肥可能佢gf 食個陣係sweet 既

唔係wor

現在外國很流行一種減肥恩物——Acai Bowl（亞馬遜能量碗），低卡美味 有營有益。Acai Bowl主要用Superfood作基底，包括巴西莓、亞馬遜熱帶水果瓜拿納和古樸阿蘇。這些水果不但含有高食用纖維，幫助消化，巴西莓的抗氧化功能更比藍莓高20倍，美顏護膚。

中環一間小店專售健康食物Acai Bowl，客路以OL為主。店舖每天將巴西莓、藍莓、香蕉、椰漿混合打碎，雪成冰塊，製作時便將冰塊打成果泥，而且不加水，也不加人造色素，質感比較濃稠，口感似沙冰，酸酸甜甜，解渴又開胃。

許樹昌條揀樣仲諗住限埋商
睇下出年跳樓燒炭死的人多定中肺炎死的人多
不過都準備計入肺炎的數嚇鳩香港人家啦

小心呀

我google下，

聖誕大餐邊度食好又唔知會唔會有6點後堂食

好好聽

聖誕午餐/tea

點都同gf 去慶祝下

自製haagen dazs雪糕杯

前年：一日食goobyn . 一日食三哥
上年: 一日食大丼家，一日去fd度bbq

今年可以去sodam

睡前一推

點解可以傾得咁慢

辦識度同感染力贏哂

因為呢到係冗員吹水區

聽朝一定推

omakase好似間間都伏伏地咁

大多數質素同價錢成正比
得少數正常

WFH都可以做冗員

你唔係當人朋友咩？
有仔唔可以做朋友？

真係年紀大，以前四五度著短裙，而家十一二度要著三層

咁耐先過嚟一次
冇人識你喎

黑絲呢

潛左水

仲要飲杯熱野先夠

唔著

重新認識過ok?

你都走啦咪害禾哋

lunch應該係格夜料？

未必嘅雖然平啲但少嘢食啲
我未食過lunch 淨係食過一間晚市
得嗰間抵食 次次都飽到上心口 食到唔食

星期一收到六既email都係五點後send黎，證明wfh效率

而家啲人星期六都做嘢嘅咩

邊間

多咗個六字

用返你上面嗰句答你

間間openrice or even google reviews 都打手feel

用嚟賺錢架嘛

google review好d
自從用左黎搵餐廳 就次次都ok

openrice中伏中到

openrice攞黎搵地址都唔會再用佢

太多打手

用黎搵地址同睇menu

舞鶴

網址:
地址: 銅鑼灣渣甸街50號渣甸中心26樓
電話: 35863038
=====================
恒生信用卡冬日激賞賺額外高達$1000 Cash Dollars!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

睇落呢間ok
338+1 lunch 12件壽司set

lunch食成4舊水巧貴

夜晚千幾鐵板燒靚海鮮一人都唔駛1000

夜晚唔會食太貴
千幾二千銀 又貴夾唔飽

仲有半粒鐘放飯

普通吹水中

。。。。。 我都long d 過，係睇人

放飯未呀餓死

忙到痴晒線

今年26號仲要係星期六

又沒咗日假

我有得補返

公司冇錢買紙巾搞到要自己買

你嗰日原本要返?

其實lunch 3xx個d 所謂omakase同晚市個d有咩唔同

今年cut左budget

好似係多幾道餸但差唔多貴成倍

我睇左好多間食評大概得出既結論係

質素唔錯個d 3xx係食set 即係唔會有貴壽司啦
要omakase就要成千

3xx omakase個d 就 好垃圾 唔好食/ cheap野

日本台灣食應該值好多

聽聞大概都係咁 台灣/日本抵吃
不過物價不同 好難直接比較嘅

幾百蚊食set壽司好過omakase

大家已經諗好聖誕點過未?

當地食平左運費

咁你又講加左fb先發現有仔

睇埋手頭上堆書

幾舊水食個3-course meal都得

政治書加投資書

好眼瞓啊

同女朋友過

omakase個幾舊水入面有幾百都係落左係廚師d服務費
變左落係壽司d料既$係唔多
變相比起食正常刺身無咁靚

其實調返轉會開心好多
喺香港食唔使太好service 除非喺酒店食
寧願你俾返啲靚貨我吃

係喎

你地都WFH啦

你都識返個

佢跟就帶

wikileak今日居然放題

係之前食過2xx $ openrice中伏半自助餐又係 乜鳩都無得食 野飲得橙汁

3xx食omakase/自助餐 不如食放題/其他 食物質素會靚d

變左少左日假

rubbish到
其實不嬲用放題/自動餐價錢去散叫
或者去好啲餐廳食都會體驗好啲

係，只係無咁多款

下次再食囉唔使一次過嘅
再唔係如果你同gf去吃 已經試到唔同款嘅嘢啦

出左一堆email再上水

而家先過咗一半少少

想吃

有咩吃

點知佢係佢條仔

無呀DLLM

諗諗下睇埋啲書佢都好

睇錯低能兒

咩2C

10連
有咩對話，而家啲女仔同女仔都好肉麻

可能食sodam算如果無晚市堂食既話 要5點零食
留番第時旅行先食omakasa
不過睇黎要2022

仲有一個鐘先收工

咩對話先

冇後補

垃圾不過你都唔返公司

??咁就情侶

屌你啦收6呀

咁快想我求婚? 咁想嫁比我咩你

有咩睇

學過？

靜啦dllm

good luck

考到搵好多架
加油

收工啦
今日忙到死

大假前永遠都忙

懷疑chok到隻左手

我星期日用打火機都燒到左手

搞乜

咪食啦

唔知搞咩

唔郁隻手又會痛過

應該抖幾日冇事

希望
細動作仲可以
一大些少開始痛

有無睇醫生？

應該扯到d肌肉

抖返1-2日無事啦

唔對路就去睇啦

I will

追完啲post 答唔到咩咀

試吓都好既

我聽日先係

冗員去哂邊?

嘉太賀花之戀壽司???

冇喎

yeah

呀媽叫拿拿臨訂完太興盆菜星期六食，比完錢，我細佬先醒起龍門盆菜

好正咁d料 不過可能尋晚都full了

AnalSushi

公司得返我一個做埋counter真係人影都冇咁濟

d冗員又唔見哂

凍到一醒就瞓返，成功瞓咗十三個鐘

今晚你唔使瞓

唔好啦

辛苦哂

1755 香港

有線指，李偲嫣死後，測試指對武肺初步陽性。

你瞓左咁耐
今晚隨時唔使瞓

一凍就會瞓著返！

開住暖爐自閉揮手區

又冇人?

個post慢到

累 g menu

聽日WFH又夜瞓

好凍

早晨呀
幾時先放假

我隻手凍到硬哂

我要方加呀

凍到醒唔到

唔想開會呀 放我走

食咗早chan未

唔使上班咩

食緊

做咗仆街?

捱多日先放假

邊食嘢邊開會

幾時方加

怕甚麼

仲有1.5日

頂住啊

加油啦大家

拍左接近4年拖 就黎步入第5年（個時岩岩入呢個po 個時呢個po既人依家都走哂)
原本諗住未來一兩年去旅行求婚
但睇黎去旅行遙遙無期 如果堅持等到旅行先 咁等到gf都唔耐煩/老

我廠止血成功 奧巴美羊破入球荒

依個timing沒計
一係改Plan 一係再等
計劃趕不上變化

講下姐 哈哈

岩岩先唔知賽果咁睇番場利熱
好睇到

應該要改本地啦
情人節/生日 staycation 之類不過仲要睇下疫情
好似撞正今年佢生日+聖誕無得staycation 又無得

好忙唔記得上黎

將就吓雖然女人多數唔肯

很久不見

今晚到我曼幫錫非聯起機

波

我個個話會等
但我唔想佢等咁耐
所以真係要盡快

錫菲聯

用左咁多錢買人
結果上場正選出38歲積基卡同35歲比利圾

可能要plan定了起碼propose左先 結婚過左疫情先慢慢搞都ok
（我個個岩岩26 又唔算老 但又唔算後生）

沒晒人推post

推

利申老女人

有

仙

磁

我係磁仙

唔諗咪得 是但啦

接受現實啦

又話噴火

今朝熱醒左

返埋下星期3就出年先返office

結左先旅行後補

你今日有咩做 牙boy收工

chi sin
原來係慈善

老得罪你咩

我得罪你咩

吓幾時嘅事

不過呢隊野到今日都未炒人

英甲帶上英超第8
地位拍得住雲爺爺

對唔字囉

moon咗post很耐

same

唔係啩?

okok I collect skin

食完飯又冇人

唉g menu

返工忙到留句好凍就消失咗
放工又要返學好痛苦

不嬲都係
尤其是呢d天氣

要買界指個d呢

睇下出面有冇得整下

見blue nile買就抵
不過戒托同size就難搞

人生好苦

Zoom呀，但唔多叻唯有收工仆返屋企比心機啲

好後悔細個唔比心機

永遠大時先識後悔
人生....

《經濟通通訊社１６日專訊》據《香港經濟日報》引述消息報道，由於香港出現第４波疫情，所以政府早前收緊防疫措施，但因香港確診數字仍然處於高位，政府傾向將現有防疫措施延長至明年１月１日。此外，由於現時的防疫措施對食肆和需關閉的處所影響更大，所以消息指，立法會下周一（２１日）審議的第４輪防疫抗疫基金，將支援上述處所，希望可以幫助相關業界人士。現時本港正執行的防疫措施將於１２月２３日屆滿，包括：食肆晚上禁堂食、兩人限聚令、關閉所有體育處所、卡拉ＯＫ、美容院、酒吧等。

係屋企上床

出年出街小心有人跳樓......

到底點先可以瞓得好啲
點樣先可以唔好諗咁多嘢

停一世啦不如

防疫是政治
加埋呢場野順便推動埋the great reset
我地呢一代同後代萬劫不復
BTW,落地獄預埋Bill gate份

諗起果個肥仔

zoom嗰個

開心過就唔好後悔啦

有咩諗姐 諗完都無結果

正所謂,一係諗下就有
一係諗極都唔會有
睇下諗咩

諗定聽日午餐食乜好囉

呢個真

冗員又唔見哂

因為真係好忙

仲有半日喳

真係頂住啊

個po成個禮拜都未爆

冗力不足

個個WFH真係會咁

等緊幾時可以熄公司部腦.....

終於可以抖下啦

放假喇

終於

呢個po開左幾耐

完左sem又未有得抽快期
日日係屋企起身睇英超2倍速當直播

半夜波睇精華算

唔駛番工睇2x speed 重播幾正

8/9日

睇下會唔會兩個星期先爆po

1:30

又冇人啦

向到
不過準備瞓下晏覺先

Hea一日

星期六日放假

真五日真係好一陣要去飲酒先

好耐冇飲酒啊

真but都好嘅 慳返啲

係慳好多
香港飲酒好貴

大家好

無人呀喂

家下個個都推1001

未咁快，仲有100幾個cm

897

香香學人潛水

就算自己買返去飲都唔平
仲要唔是個個有自己地方

家陣想飲酒真係好難

我最近只係飲到啤酒 最近都唔煙唔酒了

係 因為我放工覺得有d攰

係

出面大風到

唔開住d門就可以
一通風就出事

唔睇場巴塞
一睇差到